一人一樣太耐冇做過，搞到唔記得咗點做嘅嘢

太耐冇玩過飛行棋，而家唔記得咗點玩

扑野

打飛機

呼吸

彈琴

天下太平

揸車

溜冰

難道

007

難度沒練習太耐…

uno
唔係太記得點 cut牌

急救,次次復修完唔夠一年就唔記得

識朋友

做愛

屌閪

享受戀愛

游水

寫code

感覺都追不回來……

鬥地主

結他

忍豆風雲

想玩返